（強烈要求）大喊手足轉做九點鐘 十點太夜

大嗌嘅手足轉做九點嗌 ，十點前要收聲 。

事關好多 早起，身返工嘅人， 佢哋六七點起身， 通常都好早瞓， 尤其好多都返地盤 經濟負擔重， 只會失去佢哋支持。唔好teamkill 市民，應該對準政權。

頭先同個微藍傾計， 佢理解我哋嘅行為，佢講得出五大訴求同近日發生既事，覺得林鄭太無能，應該對準佢 去禮賓府搞。

大嗌擾民，唔係唔嗌得，但十點後就唔好嗌啦！

九點嗌十點停

入黎討論，唔好淨係負評

土木仔表示愈黎愈早，變左係公司嗌了

推

你是ot嗎 頭先同個判頭傾計 佢話十點鐘就瞓覺 早啲嗌唔好阻住佢瞓

同意，婆婆表示每晚嚇醒

我九點就訓 8點嗌唔得

講低理據一齊討論

滿足唔到所有人

你覺得嘈唔識閂窗架

你想拉攏更多人 定係趕走佢哋

顧問啦。做地地盤爽yy, 邊駛ot.

所以咪入黎傾lor
尤其是住得僻又低技術果啲屋邨
太夜唔好

六點係黨鐵入面嗌

如果一個人會因為十點嘈幾聲，而睇唔到政府既打壓、黑警打人、傷人、射盲眼、警黑合作、虐打被捕人至嚴重骨折、性侵犯女仔，而支持政府，咁你本身都係一條大仆街，嘈撚死你就岩喇，柒頭

理據咪我9點就訓囉 正常返工都係咁上下訓架啦唔係咩
我有朋友因為返好早6點半訓
咁8點嗌又有機會嘈到佢
試試6點會唔會好d

嗌係一種政治參與，除咗聯絡自己人，仲要展示畀其他人

求共識，過左X點唔好再叫口號

嗰個人全部都有睇 但工作問題要早瞓 佢40歲啦 佢都係咁鬧林鄭話佢做縮頭烏龜唔出嚟回應

另外我都同你一樣同左個微藍傾計 佢話都明白我地
但佢話問題係出至習近平 其實林鄭都決定唔到 畢竟你搞林鄭訓覺都冇用 佢都冇話事權 到時你影響到佢都冇幫助
佢叫我地對準習近平政權 可以試下上北京搞

你想可以咁做 你可以出去開個post
不過有啲人真係要好早起身好有精神返工

唔好講廢話啦 屌
對準造物主 唔好做啲妖魔出嚟咬香港人啦不如

9點至9點半算正路

七點半嗌 最多唔睇東張西望

我咪係要早返囉
咁點解你要叫人9點而唔係6點？
玩鳩我？玩鳩我朋友？
唔比我反對你就要開個新post？

我支持

有興趣可以試下，不過你講出嚟，要幫手搵共識 組團，唔係打幾隻字當做咗。依加人人都知政府做咩衰野，佢肯出黎講兩隻字「撤回」，冇人會搞咁多野。

因為開post 可以投票！
一條thread 討論落去，太後冇人睇到

放工一落樓吓就嗌

機場唔係唔去得 不過唔好阻到人

示威唔係唔得 不過唔好阻到人

元朗唔係唔去得 不過唔好阻到人

讚成提早，大部分老家11點已經訓著，嘈醒左就訓唔返，日日都係咁就係精神虐待。

大家叫號係好振奮士氣，點解唔可以提早小小

同意，ig見到個後生女應該唔係藍
但對大嗌行動有啲反感，甚至覺得我地做多左，一啲都唔感動，因為阻住佢瞓覺好辛苦

其實無問題
你要早訓你咪早d嗌完自己訓先
10點鐘再大隊嗌

我唔會因爲有人嗌而訓唔著lo
無人嗌就真係訓唔著啦

問題係好多人過左11點都仲叫

夜晚果然係P牌既天下

極同意 有幾個fd都係因為屋企人10點訓而唔嗌

早一個鐘壞處有咩？

我成班黃絲新手媽媽friend 真係好嬲，小朋友剛訓被抄醒，真係灰到爆

我地唔係要趕走支持者呀，係要增加，你十點大叫趕走一班淺黃，值咩？

咁依家好多活動都影響到人
你都識講問題政府唔回應。暴力 先至需要抗爭

咁唔通左到人返工咁提早去凌晨先至阻塞地鐵啊

夜晚嗌阻左你。同政府講囉 岩唔岩先

利申：10點嗌到15分就停

早晨10點再嗌

首先多謝手足自律10:15就停

唔係反對叫，我都有份叫，係好振奮士氣

但係每晚10-12點都有人輪流叫，叫早訓既人(老人家, BB) 係精神虐待，試想想晚晚比人嘈醒....

外國原本係11點
10點已經改早左

大家慣左10點，海外媒體都有coverage，冇謂改

好小朋友叫到11, 12點，真係要幫手禮貌叫佢地明天早D

叫到10點半好改叫831、91行動，然後休息啦

啱啦反正六點半喺金鐘等車都等好耐 一齊咆哮

非黑即白
點解係減小影響人既情況下提早，又唔會令本身支持你既人因為咁而反感 而且提早一個鐘你要付出好大成本？

不反對

十點好多人先岩岩放工返屋企

正確，死都唔改，同林鄭一樣

你想嗌就嗌啦!!!!!!!!!!! 同路人就會應你!!!!!!!!!!!
不分時間 不分地點

9點 大部份已返家 而較少影響人睡眠

我覺得可以

之前都見過有post講整醒左小朋友同長者

而加重有無播偽人錄音話咩好快有車黎

其實我覺得條友玩嘢 可以唔洗理

可以維持十點開始，但密集式持續五分鐘就停。
好處：
1. 十點零五分完，與樓主要求十點完相若。
2. 密集式集中一個時間，比起10:00，10:15，10:30 更印象深刻，而且相比分開三次無咁擾民。
3. 九點其實太早了，很多香港人夜放工，九點可能仲未食完飯，要咁參加比較唔方便。
4. 要滿足以上的密集式建議，可以學外國敲碗敲碟，一來留力留聲持久戰幾個月，二來更容易俾廣大黃絲（但怕醜）加入，到臨完場時，唔怕醜的就叫口號wrap up, 亦當是end的signal. 咁就算藍絲聽到口號，原本討厭的，可能知道快end反而潛意識感到relieved 而對口號無咁反感。

同意
早D嗌一樣可以表態, 但無咁影響小朋友老人家

屌你老母含撚啦傻鳩，為嘈而嘈真係弱撚智

慣左十點

已經冇人理1000 1015 1030 變左1000嗌到1100

支持九點

屋企老人家晚晚十點俾人嘈醒

如果九點就可以一齊嗌

Push

你都on9 十點就係貪大多數係屋企 咁都驚擾民

老實講啦，幾點叫都會搞到人嫁啦，咁就唔叫？

9點 的確好少少

你老臭閪
你可唔可以解釋下咩叫為嘈而嘈呀傻閪
你成句野真係為嘈而嘈啦弱智仔
一句point都冇 人地話微藍就微藍 人地話去禮賓就去禮賓
用下你個死閪腦諗下野啦 比d論點
唔好一味一堆粗口就以為自己好撚岩
你同班傻閪廢老屌人為反而反有咩分別呀？

一係轉做2節/3節 不過時間喺2100 2130 2200 每次5分鐘，共識係十點十五分，一定要收聲，因為我十一點喺街仲有人大嗌，個阿叔屌返佢轉頭，我先同佢講野。

所以要揀個時間靜音

但係9點好多時都未返到屋企

屌你老母傻閪，講講下又話你FD6點瞓？
你老母全香港有幾多6點瞓呀？戇鳩到你
講9點都話MAKE SENSE ，六點唔係講出嚟博人屌你係博乜柒呀弱智仔

同意 早一個鐘都冇壞

十點好難轉
好多人九點未番到屋企
九點開始只會九點叫到十一點
我個道十點叫到十一點無停

最緊要係停 有一晚兩點都聽到
已經係自己玩自己

即係2100, 2115, 2130, 2145, 2200?

#70
3節時間喺2100 2130 2200 每次5-10分鐘
2215停 咁樣好唔好

琴晚11點都聽到

Agree with 9 pm

岩岩開始多人叫 唔好將個時間轉黎轉去啦

每次有新行動一定有d咁既po出現 大家明啦
連儂牆一出黎又係咁

我okay啊, 尋晚第一次叫, 真係有人應, 好感動

9點半

成日宣傳到個個都知又無啦啦轉

支持八點

行動為咗提升士氣 同畀對家聽到 ，咁樣會 失去不 熱衷參加 嘅人嘅支持

不錯

唔反對，早D有早D好處

十點都好合理啦

十點半後唔叫咪ok

話要早啲嘅都係p 牌？

同埋絲打嗌嘅時候，可唔可以嗌到叫春咁?

我表弟由外國返嚟同我哋一齊住，佢呢幾晚十點就定時入廁所，等到班絲打叫完，佢就會出嚟，我懷疑佢喺裡面打丁，驚佢晚晚打，會精盡

但係依家三節時間 十點 十點三 十點半 先開始叫喎
一係cut咗十點半 轉做九點半

使乜轉姐
九點嗌，十點再嗌咪解決問題囉

推啊推啊！
啲人痴線，嗌足成個鐘，過咗11點，又犯法喎！
備兩個鐘，應該夠啦掛

好

我返shift，而家返通宵更
夜晚唔好嗌
下星期shift夜更
請夜晚嗌

我唔覺得十點有問題
無理由遷就極少部份人
大部份人10點都未訓

我8點訓 7點得唔得

8點9點10點都叫 咪得
11 點真係太夜

我7點訓6點得唔得

我6點訓5點得唔得

其實十點一次、十點三一次都夠la

九點你嗌，十點到我地嗌.

初見成效就想搞
明知文宣要時間
廢老就一早五六點落街拍手播歌
冇影響到我？

九點嗌到時又有班返通宵更既人話未訓醒

你自己九點嗌
最後都係變左9點嗌到十一點
主要係睇個區咩人多
天水圍深黃嗌足全晚都得

小朋友直係比較早瞓， 最遲九點我覺得 ok

7, 8 點太早了吧， 你要瞓但其實好多人仲食緊飯

老人家都無咁早瞓啦， 你估第二朝要耕田咩。。。。

不如十點嗌半個中就停

呢家d人十點仲睇緊九點半tVb 邊有十點咁早訓
十點我都係岩岩收工番到屋企
十點岩架嗌

都係睇邊個區
屯門有幾個地區叫足成粒鐘

我5點訓4點得唔得

9至11ok
家母成日要我早訓

唔係11點後先犯法咩?

改乜撚呀

幾點嗌都會整醒細路架啦
其實佢地做功課都唔止10點瞓啦

一陣打散曬啲人唔知9點定10點嗌
咁最初個原意咪無咗

兄弟爬山

九點嗌

十點都嗌

屌你哋咁撚樣都可以玩接龍

其實係 我以前老豆都係 3點起身4點落果欄

時間其實可以唔洗改，但係啲人唔好由10點叫到12點，呢幾日11點幾仲有人叫緊。

其實點樣都有人唔滿意㗎喎
冇辦法可以就到所有人
本身十一點前大嗌就唔犯法

10點都叫早...

事實上點樣都會「影響到人」
藍絲立場根本就係你做咩都反
你幾點叫佢地都係覺得你騷擾
唔需要轉

不如朝七晚九？

朝早嗌完先返工，激勵人心同士氣，點睇？

有意見 自己帶頭九點開始叫咪得

你覺得去到宜家都仲係淺藍深藍嘅
係d咩人?
咪就係無良知嘅仆街, 無腦, 賤種

你覺得要搵埋佢地入隊, 就會贏得到個運動?
俾盡佢地都係轉做中立, 都係乜都唔做
但又隨時變番藍色

要呢班廢物加入做乜鳩野?
到時佢地篤鳩我地灰仲麻煩
我地無割佢蓆佢都要感激我地啦

轉9點, 到時又話睇緊tvb, 嘈住哂, 廢青係到叫
同封路遊行, 塞鐵一樣
佢地咪又係話遊行示威, 阻撚住佢坐地鐵

你覺得仲未轉色嘅人, 真係會10點轉9點就支持運動?
咪笑死人啦

點解要轉?
WHY NOT BOTH

係屋企個個鐘都叫

我返通宵間，1300-2300都訓緊覺，可唔可以朝早喊

十點 咪撚轉

我x點就訓 x點嗌得唔得

我夠話9點鐘啲人未返屋企啦

我訓足24個鐘 唔嗌得唔得？

見開始多人叫就搞
係香港話10點太夜個d究竟係咩人

每日6點45分起身
凌晨2點半訓 每日 係每日
唔明10點叫有幾

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

樓主呢啲又係民意撚 要100%民意先可以做

轉做九點鐘又會有班人話自己要四五點起身開工, 叫你轉八點

驚嘈就關窗開冷氣瞓啦

維持2200嗌，頭 5分鐘嗌口號，之後 20分做文宣，2230一定要停，咁樣好唔好？我只係想早睡早起冇咁受影響/反感

香港十點夜條撚咩 cctvb九點半套野都未完啦叫夜
你九點開始叫咪又係叫到十一點
冇腦

馬鞍山啲手足叫到十一點喎

個個人都係有自己思想
去到燥音管制時段自然會停
如果個區冇人叫既
一隻手掌拍唔響
得一支公由朝叫到黑都冇用啦

#passHKHumanRightsDemocracyAct
#GlobalMagnitskyAct
#Chinazi

反諷都睇唔明 悲哀
你覺得9點make sense既同時 我會覺得10點先make sense 甚至11點 咁你講9點就唔係博屌？ 全香港有幾多9點訓呀 全香港有幾多8點訓呀 笑撚到仆街 你又幾點訓呀make sense 法例係訂11點你知唔知點解 你連common sense都冇呀make sense
連登有呢班智商咁低既人真係慘 成班傻仔淨係識用自己覺得既野話make sense去話件事岩 傻西瓜

你仲要照顧d淺藍/深藍?
係咪on9無極限?
經過咗 70幾日, 你仲覺得呢班人轉完色會幫到忙?
咪痴線, 醒下啦白痴仔

全香港就你好無呀弱智仔？
你咪自己9點嗌囉
又要怕柒
on撚9

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

改咗晚晚九點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

幾時嗌都得 朝早都得

On 9 香港地有幾多人十點訓呀

你會唔會理解左啲野

問題係有班人11 點之後都嗌
我兩點都聽到....

前排返教會有人完左崇拜嗌

9叫行動

咁你控制唔到佢地
你又唔係大台
你只能夠建議係燥音管制後就唔好嗌
而唔係改早做九點
改左九點即係時間由九點嗌到去十一點
咁樣仲擾民同分散左
因為你仲多左一個鐘嗌

9點啦 會好啲

10點真係有人訓了

轉8 點啦食飯時間

轉7 點啦岩岩返到屋企

轉6 點啦係車度大叫

轉5 點啦提腦細收工

講講下就話不如唔好嗌

失民心

10點冇問題啦，夜d 環境靜d 嗌出黎先有迴響，仲有我而家要聽住大家嗌先訓得著

我唔係大台所以上黎討論
用 #59 既方法密集5 分鐘 其他時間文宣 1030 停
會唔會好啲

唔好爭 九點叫到十一點

點解改做20:00 20:15 20:30?

10 點真係晏左d ,9 點ok

啱啱呢幾日大家先開始習慣唔怕醜10點嗌，咁快就有post 想去打亂個勢頭

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

我4點訓3點得唔得

22:00嗌，22:30完啦好嗎？

我3點訓 2點得唔得

冇可能滿足到所有人

咁又未必關黃定藍既事 總會有人早訓係真 當然呢啲都係投票/共識出黎 多人9點開始就會一齊改做9點

agger

我唔撚訓 喊全日得唔得？

但可以滿足最多人

叫樓主開番個post改番風向

九點開始=九點嗌到十一點

真，好多人返早，10點要訓覺的

乜野時段都會有人訓覺

好似琴晚定前晚 天水圍有條邨叫得太起勁 有藍絲報警

強烈建議巴打向政府要求改例，當條例改早，我地自然改早，而家唔係我地問題，十一點前制造噪音都係合法的

住用處所及公眾地方發出的噪音(第4及5條)
住用處所或公眾地方發出的噪音，包括源自住用處所內的電視機、冷氣機或狗隻等的噪音，以及源自公眾地方的收音機、小販或揚聲器等的噪音。這類噪音統稱為鄰舍噪音。

第4及5條的規定均由1989年11月1日開始生效。

條例第4條為一般規定，用以管制在晚上十一時至翌日上午七時，或在公眾假期發出而屬這類性質的擾人噪音。

條例第5條賦權當局管制於日間或夜間任何時間在住用處所或公眾地方內發出的某些噪音。這類噪音源包括動物、雀鳥、樂器、揚聲器、遊戲、經營生意或業務和冷氣機等噪音。

「住用處所」一詞指獨立住所或住戶單位，而並非指整幢大廈，因大廈可能商住兩用，低層甚至可能作為工業用途。大廈非住宅部分發出的噪音受條例第13條管制。

條例第4及5條所管制的噪音來源，因有其特性，故不適宜用具體確定的可接受噪音聲級或量度程序來評估其程度。一如其他國家，住用處所及公眾地方發出的噪音是由警方根據當時情況，認為噪音構成滋擾時，才加以處理。

推咗先

啱呀，睇一睇呢個post 就發現原來咁多連登仔咁容易比人帶風向

so? 家陣犯法呀？

十一點叫鳩叫係合法

成班比人帶風向
到時全時段鳩叫就散晒

可以

邊有咁撚大聲呀

都岩啊

可以，但你最好開番個Post

一陣帶晒風向 仲撚擾民
9-11 成兩個鐘

佢有佢九點嗌，我有我十點嗌
兄弟爬山，各自努力
真心每晚同大家一齊嗌好有士氣

咁就九點半到十點半自由搞囉

你鳩叫可以, 但唔好嘈到我
你遊行可以, 但唔好阻到我
你抗爭可以, 但唔好攪到我
我支持你地嘅! 但影響到我就唔得

我屌你地老母啦

咁早嗌一陣又話d阿婆岩岩訓唔好嘈醒人

唔好嗌太耐咪得囉

十點大叫活動）連登仔真係易比人帶風向（大喊手足轉做九點鐘

幫手正視聽

個正負平一出黎就開始係咁上
風真係好易帶

支持禮賓府打boss

10點叫其實冇問題 怕嘈嘅人自然會閂窗

利申 5點半起身返工 呢幾晚10點叫一陣就閂窗瞓

十點嗌最好

呢家係搞亂晒個時間
最後又9-11都嗌
擾人個時間仲嚴重

請移至請post 投票及討論
(投票) 大嗌行動，幾點開始，幾點停

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

支持

請移至請post 投票及討論
(投票) 大嗌行動，幾點開始，幾點停

政府做野十年都未得
好似燈光管制 完全講自律

推一推

同意

破喉嚨~
快啲黎救我呀~

呢個世界仲有人十點訓？

大家都執著9點同10點
點解唔可以9.30呢

咪L煩啦, 攪左咁多日終於成為潮流10點大叫, 又要改黎改去

利申:走在咆哮潮流尖端

9點可以

唔覺有咩問題
話到明新行動一定會有甩漏
之前無乜人叫
而家多咗人叫 自然會多咗問題

再早啲啦 個個鐘頭都嗌啦 返緊工出緊街都可以鳩叫

請移至請post 投票及討論
舊po用不推文回覆
(投票) 大嗌行動，幾點開始，幾點停

Wts 哎

我覺得維持10點啦...
好亂GA...一陣9點啲人出來嗌但有啲冇最新消息又繼續10點...
咁個力量就分散
其實幾點嗌都影響到人...
太早有啲人甚至未返到屋企未食完飯未沖完涼嗌唔到...
或者唔好嗌太耐~10半之前收皮?
有時啲人嗌到11點...

我唔係要爭取民意
我要發聲

自high就自high啦

9點啦，唔想變成擾民

你鍾意咪自己9點嗌
做乜要抨擊人

已經十一改十... 十又要改九...
不如六點叫到十點啦

深圳居民表示聽到十點大叫

十點本身都未返屋企
依家更加早 不了

活動只有開始 冇終結時間

請移至請post 投票及討論
此po不推文回覆
(投票) 大嗌行動，幾點開始，幾點停

呢類symbolism為主既活動的確又以不擾民、帶來正面形象為主，否則實則野冇成功做到，反而搞到街坊不滿

又要考慮埋香港住戶密度咁高

呢層就唔太清楚，我都係文宣gp見到咋

社長：到底有冇對準政權，有冇失焦？

對付防暴速龍，有人話要對返準政權；
針對全隊警察，又話人地只係打份工；
處理紅媒記者，又話唔好失焦；
抵制奶共企業，又話錯嘅只係暴政本身。

咁應該點做？不如直搗北京，去搵習近平啦，咁就對到好準喇。所謂「對準政權」，其實毫不現實，因為你永遠無法直接面對政權本身。否則，二戰抗日點解唔直接打天皇？革命軍點解唔一開始就殺溥儀？因為不切實際吖嘛。

所謂政權，係由成套機關配合運作而成，而唔係單指一人一地。除咗共產黨同核心領導係政權外，我會用多八個字概括：「左文右武，黑白手套」。「文」係紅媒、「武」指士兵、「黑手套」為黑社會、同鄉會、鄉黑；「白手套」是警察。四方面互相配合，為極權保駕護航。

紅媒負責洗腦，加強正當性，例如環時、大公、tvb；解放軍負責摺被，威嚇逆民；警察負責搜捕異見者，用法律禁聲；黑社會直接用暴力，等你唔敢上街。

四者係極權組成元素，即係等如極權本身，甚至支持佢地嘅人，都係政權一份子，唔存在「對唔對準政權」嘅問題，因為：全！部！都！係！政！權！，沒有一個是無辜。

例如付國豪單嘢，佢係紅媒《環時》記者，即係建構政權嘅一份子，每日發假新聞護航。對付紅媒記者就係對付共產黨，你可以質疑示威者手法，但佢地完全對準緊政權，毫無失焦，因為紅媒就是政權本身。

政權嘅法相真身，就好似三頭六臂嘅妖魔，係人都知直接打軀幹就KO，但係你入唔到吖嘛，所以咪要斷其臂膀、削其爪牙囉；所以咪要擊潰警察形象、罷食親中食肆、抵制紅媒廣告、反抗黑社會囉；所以無論前線點樣勇武擊敵，都要支持囉，因為所有方法就係正面對抗緊政權。

唔好再濫用「對準政權」，畫地為牢，好嗎？

=================
香港人，寫潮文。

由社長一人執筆，當寫blog咁，不論生活小品、身土家國，乜嘢都寫下，希望「既寫潮文，亦寫瞧聞」，閒來無事9up兩句，
請支持並like《潮文社》專頁：

我訓撚足全日 唔嗌得唔得

我8點就訓 7點嗌唔得